因為窮而唔敢拍拖

細細個就因為窮而唔敢拍拖，唔敢追女仔。於是好比心機搵錢儲錢，諗住有錢先可以追女仔，先比到個幸福女仔。到而家儲夠首期，有份正常收入，先發現身邊既女仔已經拍哂拖，根本無對象。

有時，發現自己根本唔識咩係愛情。